Smartone 5G 唔用華為基站，但用香港寬頻網絡連接機站，而香港寬頻係用華為…

呢排數碼通 Smartone 咪係咁標榜自己唔用華為基站嘅，但個問題係佢係用香港寬頻網絡去連接啲機站，而香港寬頻係用華為喎！咁有乜分別… 加上數碼通有 66.35% 股份係新鴻基… 所以係咪因為佢唔用華為基站就轉過去用，大家真係要要諗清楚

香港寬頻將向 SmarTone 提供超高速傳輸線路 連接 SmarTone 5G 基站

香港寬頻選用華為最新核心路由器NE9000

推

唔駛香港上網

諗住個俾返少少著數就叫大家返去奶佢？

中國移動點轉都冇問題

華為啲嘢咁廢 數據中心都係用Cisco啦

中間有華為都好 最後咪又係經Cisco出

ISP唔係juniper 就cisco
華為食屎啦

早排仲喺巴士聽到有人傾計話自己用緊 Peoples… 中國移動就中國移動啦…

就算用Ericsson
Ericsson都響大陸有5G業務啦

不嬲都係兩害取其輕 慘在香港人可以揀既地方唔多

點都好過華為囉